好撚掛住條女

點撚算，超撚掛住。完全做唔到唔痴唔chur。好撚辛苦。我返左鄉下
唉！好似個憨鳩仔咁樣。一停低手就諗返行街睇戲食飯扑嘢嘅回憶。夜晚仲撚慘，諗返第一次拖手錫錫。依加鳩痕想打丁，對撚住大穚都出唔到嘢。係都要諗返大家扑嘢嘅過程先得

或許你唔係想要番條女 只係想要一個sp